五大訴求，就算成功，最易比人耍既係獨立調查委員會呢個訴求

諗到d野想講定先，如果有朝一日，五大訴求真係成功左，政府會做，都想請大家千祈唔好開心住
就算成立左調查委員會，佢都會話要查證所以拖返一兩年
到查完真係要做個樣罰，都只係會交幾個中層既祭下旗，然後成個警隊一齊減薪凍薪之類，耍走香港人
咁都忍得既話，就無做人既尊嚴

我地要每一單警暴，每一個濫權暴力對待市民既不法分子，都要為佢地所作所為，不論大小，負返相應既後果

即使唔能夠100%捉到曬佢地全部出黎，但至少鏡頭下有做過濫權行為既，都一定要受懲罰！
一！個！都！不！能！少！
我地有圖！有片！有受害人！
只要做過，一定要有後果！！！
香港人，報仇！！！
到左果一日到來，唔好輕易放鬆！！！

推

Push

鉛水都有獨立委員會
最後都係得水喉匠負責